---
layout: "image"
title: "Zwei Reifenpflegemittel im Test"
date: "2005-06-19T10:14:08"
picture: "Mittel.jpg"
weight: "23"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "chevyfahrer"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/4472
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "4472"
_4images_cat_id: "366"
_4images_user_id: "103"
_4images_image_date: "2005-06-19T10:14:08"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=4472 -->
Hier die zwei Mittel mit welchen ich die Pflege getestet habe.Ich denke daß man beide auf dem deutschen Markt nicht bekommen wird.Doch jeder welcher sein Auto auf Carshows ausstellt(ich z.B.)schwört auf eines der beiden.Ich denke daß man bei uns ähnliche Sachen findet.Wer was probiert hat kann es ja hier noch nachtragen.Achtung,hab aus Versehen links den Felgenreiniger fotografiert.Das richtige Mittel heißt statt wheelcleaner  Tiregloss,sorry.Der Hersteller ist derselbe.